[負] 我感受到死亡快將來臨

生命快將走到盡頭

精神狀況差了很多年
詳情可見我另一個醫畜屈我...那個POST

不知是否心理影響生理
抑或是生理影響心理
互相影響

然之後身體也差了很多
差到以為自己心臟出了問題

而且這兩年出街只要天氣有點焗及熱
我就會呼吸不順 甚至眼前全黑 坐在地下等救護車到

真的不知道哪天我會死

有時只不過睡得不好
第二天就會整個人完全不夠精神
坐著玩手機都會出冷汗

明明這兩年狂做運動
很多人都說我瘦了很多

但身體似乎無法好起來
難道我真的快死了嗎

另外我的精神狀況在17歲那年好像差上再差了
我在家上網時無故產生一個 現在回想起來簡直是 痴線 的想法

為了保障個人私隱不能公開此想法
只能說與學校或任何事完全無關
是自己的一些事

簡直是真的發瘋了

入基中搵社工

我又唔係讀基中

同埋我個人好難同社工醫生呢D人敞開心扉

好想知係咩想法

講出黎我以後唔洗見人/上網

總之唔關學校/任何野事

係我自己既一D野

咁你咪post啦

唉你自己睇呢篇文

我之前自己睇完覺得講得好岩

外國therapist將精神分裂病人的妄想誤診成童年sexual abuse導致的PTSD

我諗唔需要我講得咁白

你明我講緊乜

再講白D我以後唔洗上網見人...

頭都痛

我諗真係青春期個腦出左D問題...

因為我由細從來冇呢D想法

係17歲果年突然間爆出黎

應該真係 痴線 先會咁...